酒店點解唔搞自助check in?

因為想扣你一筆security deposit先

揼波鐘

儀式感

要影你身份證對你同張證係同一個人

時鐘酒店都追緊啦

自助check in 啲閪客點R野？

多舊魚

email/打電話

無意思，因為房卡都係要用身分證去攞 (香港)